請問震樓神器

請問淘寶無咪已經搵唔到神器賣啦? 我好想教訓樓上 等佢明白下 比人嘈到無教好訓係咩感覺 😪但淘寶好似搵唔到啦

我都想問 點解D人可以咁嘈

On9你震佢個陣噪埋自己

我自己岩岩3年幾前搬黎時佢已經好嘈 之後我買左個震樓神器 但擺左係到無用過 ，諗住廢事搞到咁疆 ，但過左3年佢都無改善過 我忍唔到 決定拎番個神器出黎 但發覺當年我只係買1左個望4機無買控制器 ，而家一開 簡直會嘈埋自己 😂😂攬炒

我都想買啊 有無唔淘寶既方法
俾樓上煩左成年 就黎顛

我都想買震樓神器 但好似唔係呢款？

姐係點 唔係好明
樓主你搵到係邊度買未呀？ 我都想買呀！
要教訓樓上條仆街